發現好多人賣腦魔精品，有冇授權？

入左個紅豆沙甸魚個post問極冇人回，
唔係原畫師本人有冇得報海關

【終於有啦！】腦魔豆袋公仔/吊飾最新消息

link

之後fb search下又多幾，
定係個原畫師已經放棄左個版權

咪只留下負評，
討論下

上次有人用連登腦魔做sticker賣, 個作者出嚟屌喎

如果本人都放棄左，我就唔多9事啦

我都記得呀，但樓上個post keep住賣，入去問有冇拎授權又冇人應

真係難怪人唔覆你地 係咁依上google都見到舊登同連登都討論左好多次啦

舊版既腦魔係public resource黎，係舊登好多巴打左一個右一個咁砌出黎，據聞係咩美國卡通the tick既角色改改改改到完全唔同樣，無咩「原畫師」，咁要搵邊個授權？ 你search 高登 腦廣 版權 都見到唔少post講過啦

連登新既腦魔lomoji就有原畫師，就係歪洛巴打，係佢畫同設計既，但樓主做果d都唔係歪洛果d，係舊果d，之前果個賣貼紙既被人屌係因為佢直接用左歪洛巴打重畫既腦廣高清圖黎印貼紙拎去賣

post內其中一個人既回覆，即係冇版權問題？

咁你一開始又唔google

有錢齊齊搵
邊會倒自己米

sorry係我問題，在此向巴打絲打致歉，
對唔住
我再google過先知有分兩個版本，係果個post都道左歉，大家對不起，令大家困擾